2:45稅局正門集合 轉場！所有人！幫手發散出去！

講堅！快推！轉場！

推！

CHING HO BALL!!!!!!!!!

轉場去邊

到左場先講
已有共識但未方便講
突擊！

利申
不在場 發夢聽人講

交比現場決定

發夢現場共識黎

轉警總啦屌

交代返警察偷聽醫護人員對話？

係 我啱啱發夢

推

cctvb無報到琴日個記者會，要有社會共鳴有d難

push

千奇唔好去修頓1樓3樓4樓6樓11樓15樓同21樓

Push

係樓下好啦

我個修頓fd子話等你地解放佢, 袋己執好.

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

咩事散晒？

轉去邊 ?

散完再集合
be water

大家注意做好公關！我地今日要贏！

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！係政府迫我地既！唔係我地搞事！

推，記得唔好有身體傷害

pish

幫推

大家好似想散有無下一步

Pish

唔好灰心
知道好難好難好難好難好難
但成功需要持續

puch

內亂

regrouping now 正門

稅局未收工呀
做乜走人

稅局

搵人去稅局啦
高層表示仲廢過上星期，全世界請努力工作

轉文宣得唔得?

現場人士加油

正門集合呀

上面落哂

落哂閘

邊到join?

去入境禁飛

雖然知道大家好努力
不過希望大家比人出黎唔比入就得
如果唔係都幾流失中間啲人
上次有個fd屋企人經歷過啲唔開心既野
希望大家勇得黎都要勇得聰明 唔好流失民意
特別係和理非既人
利申612 616都有出

辛苦班義士, 其實最好搞到班中資公司係香港搵唔到錢就啱

front office only

啱先落咗大堂一轉
已經散晒水

轉你老母咩，放流料想人散，我係入面做野未撚放工呀屌你地

唔理去邊到都好， 麻煩大家接人收工個陣重申一下４大訴求，唔係普通善忘既市民只會屌7你地

[深度分析]民意與民心的分別

入境呀

善用起底功能
5毛黎

早啲出嚟咪唔會散

轉左入境同立會示威區

仲要唔要人 收工趕過嚟

有人已經唔得左有40-50名義士比人捉左 香港人無一件事係堅持到 人地默默負出重有潑冷水 好似事不關己 可恥

認真，今次行動真係唔夠人，建議退一退，打仗要係有勇有謀先得，要打得贏既仗先好打，咁膽衝都要夠膽退，依家稅局都未搞掂就繼續都冇用，況且人地都就收工

已經好少義士出黎得幾百人 大家係米已經接受暫緩方案?

呢個月有好多次平日嘅活動，唔係個個放假/可以無限次請假，個日圍警總一到放工時間愈嚟愈多人就可以睇得出我哋仲有不停去爭取。

多謝今日願意出嚟嘅你哋，但請唔好以為得你哋出嚟就等於得返你哋繼續，大家都好支持加油

文宣太少 好多人都唔知今日有行動

唔係現場既
可以提點注意事項
但真係唔好勸退

現場先至最清楚睇到民意反應
然後做最貼地判斷

如果話民意重要
請直接去做街站

抖下喇，留番27號圍律政司

好多叫散水嘅人。

不撤 不散呀
仲記唔記得？